唔記得左本小說既名

有無人細個07,08年左右睇過一本台灣科幻小說，2個男主角係睇大家唔順眼既 但俾人分成一組 唔記得係捉鬼定學法術，一個係銀色頭髮俾狼養大既，另一個就正常不過成日話自己好靚仔溝死女同時係所有男人既眼中釘咁，後來發展到原來銀髮嗰個係有神族血統 另一個好似有啲惡魔血統咁
細佬諗極都諗唔起個名，好想知返，求指點

特殊傳說？

一睇就知唔係啦

應該唔係

頂我都好似睇過

刀劍神域

異少年歷？

屌 正解